明明香港疫情爆緊第二波，點解政府同啲公司好似若無其事咁繼續叫人番工？

真係痴撚線，呢幾日日撚日都10幾20單確診case
雖則好多係外遊番黎先奶野，但問題係好多都係外遊番到黎再周圍去，
播哂毒先至確診，好多有接觸過嘅人都係無辦法追蹤到。
仲要開始見到又話去飲宴、去老蘭、去中環長期勁多人嘅pure做gym（Btw pure我屌你老母，suspend又要人額外比錢，以家乜撚野時勢呀？確診埋比人屌左成日先話會close centre on撚9）
中環金鐘灣仔呢啲根本係極高危地區，勁撚多鬼佬兩三日前仲係無帶口罩，
到今日我都仲見到有唔少鬼佬無帶/番到office就除罩
屌你老母之前幾宗幾宗確診都開始WFH，
以家一日爆10幾單仲要個個case都有機會傳染比唔同人，
啲公司都正常辦公，係咪傻撚左？？？？？？？？
仲要工作環境極度惡劣，遲撚早成個Office一齊攬炒
詳情請睇我上個post：
Agile working (坐豬肉枱）真係遲早令員工攬炒，齊齊中武肺

政府唔撚做野都唔係第一日嘅事，屌你老母啲私人公司傻撚左？？？

真呀

對佢地黎講 你啲賤民既存在意義係工作同交稅.

到今時今日 你回顧一下依一年發生既事
點解你認為佢地要care你條命？

與大陸接軌

真呀

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

Btw 要推下星期六日嘅活動，
同埋其實用你自己部電話已經可以幫手做到好多野，
國際戰線長期要人！
金魔法師懲罰黃店、支援仔女食飯同流亡手足被捕手足、做寫信師比被捕手足、貼紙師，度度都要人！
Sucker admin都做到好灰忍唔住出post 屌，
記住，手足唔是condom 唔係一個口號黎，
係要大家去實踐。
其實你班香港人唔想羸不如早d認輸唔好害人啦好嗎?

明明而家仲多人確診過過完年後返工個幾日

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

政府就唔撚洗講啦，啲公司都痴鳩線，想全部員工一齊攬炒

屌咁17號打後個堆就話姐，之前個堆呢？外國番黎個堆唔會傳染比入境海關/醫生個啲？

推

邊撚個負皮呀屌你老母，mon 狗死撚開啦

你死係保險公司賠
再講 你死得去先算啦

唔死都煩啦，比人嘈，reputation 係一個問題，
同埋有接觸又要隔離，野都做唔到，客又見唔到，
得不償失。

機率太低
樓主ff太多

證明洗手戴罩就可以防疫,如常生活冇問題

政治正確>經濟>新移民/雙非>香港人

pish

相信政府！唔驚！

仲有鬼佬
投訴極都無鬼佬戴罩，係要到佢地自己國家都奶撚哂野先開始驚

你咁驚咪自己攞al放長假囉

因為香港人條命賤

因為有出糧
唔想返就辭職

因為習總要人反工

因為你唔番工佢地就冇錢，所以你地要繼續番工等佢地唔洗做嘢，死一堆唔緊要，有勞動力會補上，14億優勢死極都有

扮無事....隠暪疫情...

因為未開始係同一個地方大爆發
黎個淘大2.0 就可能會驚既

各位，近日有大量海外留學生回港，出入請小心謹慎。
另外，同事因個人健康風險理由需放無薪休假的，在沒有構成嚴重工作延誤的情況下，公司一般都會接受，暫時不設限期，主管可按個別個案决定批核。
人事部提醒，唯一要注意⚠️若不幸在此段期間被遣散的話，無薪休假會被計算在代通知金期間內。

同時留意：公司在作遣散決定時，是不會考慮是次特殊無薪休假的。主要考慮的是業務狀況、人手狀況、出勤記錄、工作態度、工作能力等等因素。

謹祝大家平安健康工作順利🙏

都不知幾想香港人死晒， 另外刁帝講左要一切回復正常， 柒婆實跟住做

最撚搞笑係好撚多人以為戴撚住個口罩就ok
照平時咁行街睇戲食飯

最最基本嘅其實係減少出街活動，減少人群聚集

班撚樣識得屌旅遊撚仲周圍去
但係唔會屌自己收工仲出旺角行街
唔會屌自己仲去婚宴、去行山、去約大班frd食飯

利申：過年前已經停社交活動
除去超市買嘢等必要事務外
每日一放工就係返屋企
放假無出過街
推過無數frd約飯局/活動

抖左成個月仲想抖阿 咪撚出糧阿on9 我新年做到依家都未停過 睇住啲政府工係屋企訓到自然醒照出糧好撚嬲

配合佢阿爺全力復工

大陸話要復工
香港要跟

香港地，從來係一個生產奴隸既地方。

冇錢好大鑊！

因為新年果陣全世界以為個病一兩個月搞掂

所以咪比你放

e加個勢唔同曬，有機會永續病毒

要home office 到冇曬病可能要搞半年

d公司點會比你咁玩

仲係好少本地個案

成班鬼都恐撚怖
依家仲係唔帶㗎 仲係到笑香港人

十分認同

我仲係work from home喎
私人工程公司

奴隸獸

公司3月開始輪班制
每星期work from home3/4日

我一直WFH
除咗一星期番去一日
不過home office好慘仲忙過平時
有開工冇收工

呢個正苦不嬲都痴9線.
而家先最應該home office.

始終唔係咩公司咩職位都可以wfh

大部份人wfh其實就係放假，零生產力

因為中共唔批準你停工/wfh囉

幫推

On9 點解唔係公司有更好嘅policy 去保障員工？

走啦港奴

聽從黨的指示

做假像

係office 做定係屋企做根本無乜分別

【肺炎預報】

我等緊

我末見第一波，點見第二波？雞飛狗走，遍地屍骸，滿天烏鴉先叫波

咁撚仆街。。

搵支那人落黎取代我地

屌真呀 早幾日公司同一棟有人確診都仲要返

Agger 一班人一齊食飯一定唔出席，單對單都要揀啲闊落少少嘅餐廳去食。不過無撚分別啦，以家番工最危險，危險過行街食飯

港奴你慢慢做啦，你work from home 做唔到野唔代表人地唔得

睇上面啲comment 都有一大堆係到

你估政府真係為左市民先話home office咩 扮野做樣咋
班公務員有唔少人本身仲行緊1星期返3/4日
下星期好似全部變返正常但明明而家先係全球大爆發既時候 更加係需要home office減少接觸
所以話政府班官真係弱撚智

希望佢地快啲奶野

垃圾政府

咁如果你公司叫你24小時留喺公司
咁你咪可以返到工又可以減低感染風險囉
咁你制唔制呀？

講到尾咪又係想出住糧去行山

良心公司

sad but true

香港不嬲剩係睇gdp
跌少少都唔得架

不如你諗下點解人地得你唔得

因為政府想攬炒囉!

奴性究竟要幾重先講得出呢啲嘢

push

源頭減廢

覆工覆課GOGOGO,冇事既，BOMBOMBOM

香港特色
明明係勞方但係死都要幫資方講野

輸入個案 唔計

因為經濟頂唔住

office 勁多人唔戴口罩, 等睇第一次office大爆發

得架, 你畀到同我屋企一樣大既私人空間我咪24小時留係度囉
work from home 都做到係office做到既野, 完全唔明點解公司可以唔繼續依個policy, 講到尾咪又係d公司仆街, 要員工似足中小學生咁出席報到

真, 返工個日仲有兩個口罩派

支那連武漢都復工
你一個香港市敢休市？

其實輪班制真心無乜問題，keep 住留部份人係office，但又令office 唔會迫滿人

岩呀home office 仲要efficient 勁多

除左對客/必須既paper work, 好多工種可以work from home
但依家擺明係少左好多公司行依個policy

與其妒忌人 不如反思下點解自己要做埋d咁低賤既工作

大部份香港既勞方 讀作勞方 寫作奴方
仲要唔係奴隸 係奴才
姐係心甘情願咁服從 而唔係被迫
好多人奴性一直都無改變過

我公司間廠已經100%復工, 產能完全回復lu, 等睇上面再爆

保險唔賠武肺 sars依啲

屌你老母 等攬炒

我唔係要反思點解做埋低賤工作
係反思點解要係香港出世
痴撚線

無人將件事發大，個港共點會做野

大陸0宗
信大陸政府，唔怕！

識反思就唔會有奴性

支找復工先有得攬炒

邊度出世邊有得你反思
問你老母就得既

係香港人驚死，狂搶口罩先未有大爆發only

蘭桂芳間醫院你開㗎？

無啦, 依家好多公司都面臨cut單生意少
唔開工死硬, 開工就死遲少少
你以為真係好多公司好天搵定落雨糧?

咁撚癲。。

呢啲叫有備無患
咁都叫驚死

唔意外,就如藍屍明明係草民但就偏偏幫權貴幫政權保駕護航

但問題係政府唔official 推，啲弱智公司（我個間）真係懶理

政府死跟阿爺復工，香港人填命埋單

我相信3月尾4月頭會有一波大野
一來因為外地輸入, 留學生, 市面出現好多隱形病人播毒, 疫情會回升
二來好多公司經濟問題會可以浮現, 或者會發現工作不足人手過盛, 4月開始會要做野可能cut 人之類

等死

收皮啦p牌垃圾
即場check到有事先去醫院, 大部份都係所謂自我隔離
但基本班仆街一定落街

想帶風向信政府唔怕? 慳d啦垃圾

相信政府

因為一國兩制係假嘅。大陸話沒事兒，全面復工復產。

唔講今次講山竹個次都知依個垃圾政府仆街資方係點

重點係都係唔夠罩

一般一日都要用兩個
邊有咁多貨

琴日北角政府合署就有人確診咗，我就等緊成個office大爆發，睇你重肯唔肯home office

你死唔死唔關佢地事
公司買足保險驚西
你既存在係幫佢搵錢

全部中晒肺炎就唔怕被感染啦

因為香港人命從來都唔值錢

你中招公司一蚊都唔會賠比你
唔算工傷

因為佢地想香港人帶返啲病毒返支那

因為無first blood，
呢d公司係要有人出事，
先出黎扮對員工好

因為主要係輸入個案、暫時！

其實香港通街都係, 要多要小悉隨專便,要多啲確診驗多啲確要少啲驗少啲囉.

要幾蠢嘅先會信呢啲咩數大佬狗狗都賴埋啦, 仲以為冇社區爆發嗰啲

要玩第二第三波又得,要玩抗逆成功都得隨便

淘汰廢老，刻不容緩

若間間公司唔開工，未等執笠，唔係間間公司都做到home office

做零售飲食就算無生意，你睇黃藍店都一樣開鋪

閪撚到入咗你間公司就慘啦

發夢見到東X銀行 下星期取消wfh

政府不嬲都帶頭攬炒

又係你條on9
外國返黎直入醫院
咁去完外國返黎再去婚宴蘭桂芳果啲係咩

其實WFH唔代表全部人唔返去姐
根本彈性上班時間，輪班制已經解決好多問題

屌你老母 公墓員加撚哂人工之後個個做番港豬

推番

攬炒呀

隻毒係 #BoomerRemover

Home Office未啊 屌！

現實d其實大家都知經濟冇可能長時間停擺
當初新年時都預左一開波疫情唔係太差時就在家工作
根本挨唔到去爆發最勁既時候

一開始零星既「疑似」個案就全香港wfh
愈爆愈勁就叫返你去返工 咩玩法

講直d
其實初期係over react左
除非社會承受到半年以上wfh

你望吓lkf,仲有自稱惡搞話有抹返扶手既鬼化
佢哋用生命攬抄香港人

抵呢啲人比人當奴隸咁駛比少少錢買到佢成個人，抵過請工人

係你公司閪啫 唔代表其他人都要搵命搏囉

支那要全面復工丫嘛

高危時期先無得wfh

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

因為想快啲多人感染快啲有機會搵到解藥
同時縮減人口

好撚多公司跟大陸, 大陸返就要返。

香港垃圾豬

唔L明 港豬多

呢個時候仲開舖一律當藍店處理

老細話你地後生中咗都無咁易死喎

預左照返工睇下邊個唔好彩中招啦
咁戴罩仲有咩用
不如慳返啲錢

依家醫院係咪冇人探病？醫護人員情況如何？

訓左廿幾年

袁教授嬲班仆街廢老批鬥佢，所以唔俾停

因為爆出黎d case 未關返工事囉，未有事發生即係冇事，有事先正視，政府style

因為要嘔annual result出嚟。

君不見auditor law firm printer樣樣都忙緊？班人理撚你死。

中環根本已經爆緊
蘭桂坊，長江中心，landmark

點解啲確診個案唔講埋返緊邊間工

我都想知
公司仲叫我繼續開工

停工係因為啲人驚姐 依家啲人都唔驚停咩工

我公司都有，但薄過condom

擺撚到明係佢唔肯再行番

留名

出去食lunch餐廳幾多人迫埋人齊
一除口罩隔離台都感染到。

好似定性為天災（？）

work from home 等於唔開工？

應該開始返work from home

係有備無患，但大把係拎黎炒

哇

税局中啦

班撚人社交打卡好重要架嘛
唔比人打卡就話你酸的

竟然仲wfh 緊但又係呢d 時候取消？

長江同landmark 有咩？

係 琴日地鐵見到2group外國人 都無帶。
White trash

慘得過香港人繼續返工？

直入棺材就有，你咪繼續自欺欺人囉

長江Goldman sachs有高度疑似個案，office已關閉

landmark管理處尋日出通告話確認 gloucester tower 32/f有人確診

哇屌長江......

一來仲未有office大爆發
二來比你wfh咪又係去行山
我係老細都唔停啦

因為相信政府
唔怕

全面積極配合國家特色社會主義思想

ive都4月開學 係咪on9

配合支那
唱淡咗就當冇事

一直無享受過wfh

之前政府home office, 明明連登仔又屌9人唔駛做出糧
又話無公務員 社會都可以運作

其實越嚟越多消息話乜嘢office爆緊，但啲人都好似當冇事咁
而家就好似玩蘇聯輪盤

我同你賭如果24小時喺公司
咁你準備晒一日三餐起居正常環境有睡房有浴室有廚房有機打有自己娛樂嘅環境比我，唔撚好未夠鐘開工、食飯時間或者已經過咗office hour仲叫人做嘢丫

公司嘢同私人時間都唔識分，奴隸

利申：wfh

見你個個po都洗 好易令人厭惡

你第一日上連登咩

黑心D講
遲下留番係醫院慢慢打

連登都大把啦

叫人唔好去咁多街
點知俾人話返你毒撚呀

死d 人
可以慳番d 生果金

都睇工種嘅

啲撚樣係姐

大專生行先死先

係嘅但問題係以家好多可以wfh 嘅工種都取消左wfh

樓主上年全年昏迷左？
港共政府會想我地生存？

好想知老闆要全額出醫療費嗰陣會點

袁國勇話最後全部人都會中
時間問題

你係咪文盲黎？我有講到「政府就唔撚洗講架啦」

政府home office就擺明唔駛做啦
D市民資料可以帶番屋企做咩?

機場 酒店 檢疫中心啲前線員工最慘
明明唔關事都被迫係咁高危既地方返工

因為 停工/home office 對佢地黎講根本唔係for武肺
而係叫做做過野等你無得話佢

復工咪好
肺炎日

無知一問
中左公司保險包唔包？

醫療系統RIP
醫護手足已成condom

到時醫院都冇得去
natural selection

有錢咪唔好返囉。窮撚就認命啦。

一二月又話要聽WHO
而家pandemic又當佢無到

大條道理境外輸入丫嘛

1月28-31號真係全面home office既
不過九萬幾人投訴我地冇番工佢地D野冇人處理
結果就愈番愈多日
我唔覺得會再有home office, 實又俾人爆投訴

講真嗰句 如果佢哋肯自願隔離十四日
使乜趕喺封城之前漏夜搶機票返香港咩

就係唔想隔離 要通街走呀嘛 要約fd子食飯呀嘛
係呀 屌我啦 成班仆街

扮傻
僥倖心態

中共cosplay 緊救世主
香港咁少個案點對得住黨

屌你老母又維穩
定你真on9 ?

因為政府帶頭復工

因為數字唔夠多，一多佢先驚，起碼過千佢先做野

唔清楚
只係知依加狂sell 如果大廈有人中
需要暫時搬離住所，可以claim 返住宿錢個隻

係呀而家真係痴撚線
好似當避唔到就豁出去咁 話已經消左毒就算
有同事住個棟有人確診 佢又照走返黎
呢啲cases只會越黎越多 個個都行走既播毒器咁

要大機構/政府帶頭先得

唔爆勁d 點俾中國救呀?
Sars 個劇本咪今次演返囉

奴隸啲命點值錢，你幫手養老闆架車咋，你唔準時返工，老闆點買多部車
死左個奴隸就換第二個

反正奴隸要供樓，世界末日都要返工供樓

外地傳入佔多數 冇本土傳播跡象 大家安心返工

有冇人可以整合一下office版嘅確診大廈

咁home office後果都差唔多，咁梗係等中左先算

因為支那落左order唔可以停

閪公司真係痴撚線返工嘅人條命賤撚過地底泥

初初做樣拎光環之嘛，真係為安全咩，到一個二個都係咁做邊咗常態無曬光環就梗係唔繼續啦

近期政府公佈親都係輸入個案
仲要唔係中國而係外國

硬係覺得政府係想淡化中國先係源頭先個main point

再者，始終個病毒潛伏期長
會唔會係本地感染咗
外遊完返嚟先發病，而格硬話係輸入個案
而淡化本地/大陸防疫問題？

商界都想等

黎緊應該大玩無薪假

返工係香港核心價值嘛 唔驚

行山銀行

公司政策跟政府..政府唔帶頭就唔會理..

唔好咁多幻想啦
本地感染講左成兩個月，日日話爆
爆極都爆唔起就真
都咩都話核彈一樣

唔明香港有D撚樣行到身邊先咳一咳，係咪示意我阻到佢
差D想轉身屌佢

認你老母
到時比黑警扔落街，你認命吧啦
你老母有問題唔撚係去正視，唔撚係去爭取，而係認命，
抵你一世做奴隸

良心企業

Cls

政府唔開咪又係比人屌
好撚多自私撚 佢係大晒
你要出黎接我文件